其實咪撚再拎雪糕筒cum蛋得唔得

其實落場見到就知其實唔work 又整唔熄又令到煙濃左
寧願你用蒸魚碟 起碼方便
用水袋最好 執起掉落去秒殺 1秒都唔洗
又雪糕筒行黎行去又要倒水 滅得黎都比布袋彈打死

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

用傘反cup仲fit

其實個個有豬嘴
滅都唔洗滅

掂到煙個身都會痛

其實滅蛋好危險 除非比人射死
有豬咀滅蛋只係增加能見度

雪糕筒

行動TG group:

証明你無食過

Push

之前咪有個post用個樽裝鹽chok嘅？有冇人有個條link?

關你撚事呀？？各有各做啦

你企第一排睇下仲係咪各有各做？
慢幾秒都可能中槍 比人拉

係咪又想分化呀？你黎cum啦咁撚叻

分你老母咩傻系 滅過幾多粒蛋要唔要數比你聽？

又有ON9係咪都話分化，
明明係理性討論。
要反駁就俾論點啦。

用雪糕筒純粹周街有得執 , 同埋夠高身方便抽起移動 , 一係OP 每次到現場派碟cum蛋

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

點解機場行動po都見到你

水袋最好